天氣又轉涼 班港女d黑絲又出動啦

著左幾個月啦

[img]圖片網址 [/img]

出你老母

今日成街短裙

今日著左黑絲

圖

男人老狗

又偷圖

pmed

屌你老母男人著乜撚野黑絲

男人我啱

Btw 貼多幾張等我睇下係咪男人腳ok?

寫埋username ar🤣

推